仲乜中央唔比林鄭辭職?!

林鄭暗示中央唔批佢辭職，路透社又話中央唔批林鄭提意唔大訴求。

咁中央真係要出嚟解下話喎。做乜唔批人辭職，又唔答應5大訴求，搞到香港咁大傷亡?

原來係中央話哂事，唔係一國兩制架?

中央快解釋啦! 如果唔係，港人就會針對中央!

中你老母央 好難聽

全城開twitter account，將#chinazi推上worldwide trends!!!

【文宣】立即煲上國際！共產黨將成為第二個納粹黨！

佢依家走左去 邊個願意頂上幫佢執屎

習大大欽點嘅人而家話搞唔掂要落台？仲有面嘅，仲得了？

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

樓主係一毛 深夜搵食 blocked and bye

宣傳還宣傳 唔好推埋五毛post 辛苦你了

入咗黑社會，同大佬講話想做番好人，你估得唔得？

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

林鄭講既，你唔係信呀？
擺明係有預謀，扮流出既講稿啦

[太子站] 有C.I.P.警狗透露有人真係死咗 希望炒車

[召喚法律巴]地鐵懷疑真係死左人2 （入嚟大家一齊判斷）

一早知幕後玩家係大陸啦。

唔係信林奠，係信大陸絕對禮義廉。